前線資金想求救

22大學生本身番緊份ft 發夢發到琴日比人炒埋 本身已經3個月玩到無哂錢
比人拉過兩獲無落charge用一大堆錢
而家無錢食飯之餘仲要搵緊工交12月學費 我本身已經係半個破碎家庭
另外每次都前線用緊啲裝都係錢
我唔知可以點fc到比你地
我只可以話我要既錢係好少
我做fc既野只可以影啲裝比大家
想問可唔可以申請生活費or借錢或者有好工可以介紹
飯劵我仲有啲手足比既大家樂劵 仲有80幾張可以交換 都係其他手足比我
見到都會知係我 係呀 一百張大家樂劵手足 好多謝你

幫你推

推！！！

試下去炒散網搵工

我幫你轉介

推 救前線 多謝你

推

唔好放相 唔好自爆呀

真

push

屌你老母 人地學生咋

比餐卷啦 盡量避免真接比錢

佢要交學費啊

Tui

聽曰港島記住係和平遊行
盡量吸多D和理非出黎
和理非唔好怕無不反對通知書
香港已經唔講法律
有不反對通知書都照拉鳩你架啦
所以聽日為香港全世界出黎港島
勇和一家目標300萬人和平遊行
畀人知道香港人係和平嘅
暴力嘅係政府
要吸多D國際支持

同時我唔反對衝衝子去衝
但記住要散水返左屋企先
避免畀狗圍無路走唔到
返左屋企之後再係屋企步行範圍內快閃游擊
拆鐵拆政府建築幫中資國企裝修
裝修到星期二開唔到門就變相三罷
唔好等有狗出現就要散水轉場
記住我地優勢係人多機動性高
攰同餓就返屋企食飯休息回滿升先再第日出過
有唔對路就返屋企訓覺唔好送頭

幫手推POST

去channel ask 下？
佢哋做中立平台安全d

再推

和你推

學費點解唔借grant loan ?

做私補 時間夠彈性

推 雖然幫唔到你 但可以幫你搵家長 頂住手足

咁好彩拉兩獲都無事

80張太家樂仲話無人幫?
1600$啦wo

之前tg 有，我揾唔返

唔好影

仲要無比狗打?

幫推

612？
星火？

保護好自己身份
連登好多鬼

有80幾張飯券都至少頂到1個月啦...

人地要交學費

up

612

幫推
多謝手足 但真係要小心個人資料啊

小心呀，呢度好多mon post狗

唔洗理佢，我block左佢

有需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生

依加巴打點

推 小心

噢原來要學費

小心自爆，手足加油

你大概需要幾多？

推！

大家樂卷搭唔到巴士地鐵

(飲食業小老闆) 支援發夢發俾人抄冇工開+冇哂錢食飯既義士+義士食物支援+有地方落腳

問下良心老闆仲請唔請人借唔借糧 Part time返住先

CHING 有咩幫手請出聲

巴打，睇下呢個幫唔幫到你

唔得嘅我借住一千幾百先
讀緊書學校應該有得申請emergency financial aid嗰類，你睇下得唔得

幫手推

Push

幫推！

Goodnight Sir

Okay.
How much do you need?
PayMe? Or cash?

咁就千祈唔好影
影咗就割蓆

覆我tg手足

仔女有餐温飽 助養小朋友計劃

幫推
我都係一位學生幫唔到你啲乜嘢，只能夠同你講聲加油！

好過你條廢閪得把口

我相信好多人都會好似你咁諗,件裝同自己出生入死,日積月累就算死物都會有感情,甚至覺得係一個護符可以保護自己平安,希望可以用到光復後煲底下除低.

上面果隻三毛嚟

大家課金

唔好咁輕易信人俾資料人丫 ...
怕你咁樣俾狗跟

推推推

123

去manpower 個啲apply, 好易

你地就話呃ot啫
呀sir

612基金？
不過記住
如果有巴打幫手都要小心行事
gear就唔好影出黎啦
少少錢我地信你既

612生活費

lm

試過612未？

雖然呢度都好多人真心想幫你，但都會有唔少鬼，搵返612/星火最安全，我地捐錢過去就係為左幫到你地，有需要就去申請吧！手足加油！

睇得藍波都係智障

可唔可以畀份工小妹返⋯⋯

人地小妹就成班課金又介紹工
男前線唔係condom

612啦

借grant and loan
學校都有loan

有飯卷咪得囉，仲要咩生活費？

旅行費用洗唔洗比埋你？

推呀

612 安全啲 唔好亂信人

想搵part time 可以搵我

你當我小人小心眼啦，佢上一個post係8個月前女朋友旅行post，呢幾個月從來冇喺反送中post留過言

grant and loan...
政府同學校都有得借loan

呢個分ac黎 唔敢係女朋友前乞錢

自己食飽先有力抗爭㗎嘛
手足加油

加油ching, 好多人會支持你!

識勇武做地盤
順便練大隻

幫你

去FB搵史兄

賭波輸錢炸掛

搵助養啦~

學費果度同學校傾下先, 有無得defer 先, 再申請non-mean / full-grant
如果你用左grant/loan 黎發夢, 咁大家就要再諗下

拉星火OR612

如果律師費, 問下612可唔可以claim

[基督教] 求耶和華降罰予共匪

推呢個！！！！

冇錢仲送錢俾狗會 一邊上前線一邊俾錢政府

我屌你老母臭閪呀

冇人睇到唯有自己黎
香港人實在太好心

邊有你咁醒呀 屌你老母

睇睇呢個tg 幫唔幫到你
利申有助養小朋友

小心比人捉

寸嘴？

check Tg,但希望唔好介意我會係唔太直接指向你個人資料情況下做一d fc

搵佢地先？

聽姐姐講
危險時一定再棄裝！
唔忍心你比人拉呀！

夠資格申請grant係最好送埋生活費

放過佢 佢人生已經好可憐

垃圾

推 大家小心

#788

有懷疑 大家睇路

小心有popo套料

食屎狗

手足可以搵佢地幫手！

係！
呢個就係我講嘅攬炒

去機場搬住行李練大隻先
實請

可以請你食餐飯
唔好食咁多快餐啊

Tg小心講野
一定有狗入

佢5毛嚟 大家一齊舉報 同block

612？

要時間㗎

講乜鳩呀屌你

有無d匿名嘅方法可以比錢你

puuuuuuush

學校有得申請defer交學費窩

人地講左冇收入要學費
屌你老母

有冇試過搵仔女有屋住？

8月果陣仲贏左兩萬幾，樓主係咪要解釋下？

一係你就on99無錢仲走去賭，一係就當連登仔係傻嘅

合理理由可以defer學費
我自己都有借grant and loan
借乾政府啲錢

手足多謝你

正解

樓主食飯可以食大家樂
80張餐劵
但佢想要錢交學費

大家想比錢之前入呢個post睇下先，認真諗下樓主係咪講真話，已經有好多人發國難財，要小心啲

#788

有睇開助養tg channel
你出聲實有人幫
撐住

樓主可晤可以解釋下先?

一係唔㩒錢，一㩒就㩒盡佢！！

推

上網唔好講咁多自己野呀！
幫你推 之前都有幾個搵工post同良心僱主tg谷，但帶save低

612可以申請生活費

我喺到諗考保安牌入去機場做保安炒散
成班兄弟入去搞機場
會唔會即刻連升幾個價位留人

咁呢d野同612一樣 希望係寧濫莫缺既

樓主快啲回應

推 方唔係賭大左

比人拉過兩獲無落charge用一大堆錢

巴打大命

發國難財全國仆街死

申請被屌？埋位

講撚左幾多次唔好講發夢野

去呢兩個channel 安全好多

Show Blocked User - 強殖裝甲
Show Blocked User - 一夜之間沒有說

樓主賭錢賭大左 完全冇回應

樓主已潛

屌原來有個係樓主

我都係希望大家小心啲，我唔排除樓主冇錢到去賭想贏錢，但八月先贏左兩萬蚊，賭本都應該唔會剩係得幾百蚊

召喚樓主解釋

如果你係認真既，連登唔安全，問左朋友借先，佢地一定會幫你

樓主賭仔黎

612可唔可以成立一個基金專幫失業手足搵工
/畀一定限額嘅生活費
盡可能唔好用借
否則抗爭搞到欠債好撚慘
612幫一幫手
前線再咁嘅情況
你預你嘅錢留嚟打官司都得㗎啦
佢哋衰硬
人愈來愈少又冇cover

Tg好多channel幫到你

死賭仔扮前線呃錢

你識唔識中文？

死賭仔扮前線呃錢
善用不推文

等樓主解釋，唔好咁肯定住

仲有咩好解釋 仲未上水 應該呃撚完錢再賭
發國難財全家仆街死
有錯我再道歉

有冇人已經比左錢樓主？有可能被騙

收口啦dllm

佢地正係識推 post又唔追 冇撚腦
助長呢d發國難財晚既仆街

好彩有巴打google search左佢個用戶名，我再cap圖

不過以連登仔嘅速度樓主應該已經收倒錢

揾612

巴打做住food panda 送外賣先，淨係返peak hr, lunch ,dinner, 應該每日幾舊水過到日子

似賭到借財仔......追po見佢講又借據又簽名

推。

又上嚟搵食

最好cap圖，呢度好多人唔追post

好彩有睇下d comment

其實可以grant loan......唔好咁易上當......

記得之前有psot 介紹parttime比前線做

之前聯絡過，閣下冇再回覆。
今日搵多一次。

提醒各位家長，捐錢前請三思，睇警世文plz
@NoAcc

Lihkg : 正經po反而冇人推！！知唔知幾多人餓住冇飯食？

巴打麻煩你睇下上面comment先
樓主有機會呃人

其實講明要錢嘅真係有啲問題

其實拉點解

寧鳴而死

推呀 巴打入去 有admin會幫你搵家長
好多家長等住幫

加油

呃錢
拉

情況同你差唔多
車又係wts被燒埋

樓主死波台賭狗特登入財經台昆人錢

推俾更多手足睇到,人人有飯開呀

其實棋妹都係我黎

我呢個ac我女朋友有追蹤我 所以我唔開po

屌你老母即係呃錢啦？

推啊

岩岩出完去 我而家覆tg 我可以作出fc 我而家都係呻同搵工多過想直接要錢

清 我果時賣料收一個1k有幾十個人跟我

唔信你可以去波台問問我 如果我仲係有賭會好似而家咁窮咩

賭波咁叻會缺錢？唔直接當馬會係atm?

我由7月開始已經無再賭錢 捐既用緊一定多過你

冇錢不如考慮下返下工先....
不過幫推

拉

琴日比人炒左 唔係我都唔會咁頭痕

得啦得啦

你係勁嘅講到自己咁窮會唔繼續賭？

你放少少錢係戶口已經夠洗啦，要上嚟問人借？

如果我係想呃錢我唔介意我馬上全家比popo輪姦 我長命百歲百病跟身
郁唔到癱一世

賭仔信得過

拉

我一個人都無收過錢呀我 要屌就屌

本身賣料已經係呃人嘅行為

你係勁嘅直接收馬會皮啦，點解要收人1k?

唔好同我講賺夠想同人開心share，根本冇人可以比倒一個合理解釋點解要賣料

借個位問一問
樓主呢類型嘅case
有咩方法可以喺保障到樓主安全嘅方法下，俾到錢佢？
(假設我自己唔擔心自己身份問題)

推你老母 呃錢都推

推你老母呀

拉

賭仔本身已經好難令人信
仲要係賣料
之後你話借據簽名更令人聯想到財仔
..................................................

如果我預多d 呢類乖仔就好。
好多小朋友太易得到，個罐未夠期就換，用兩用掉，再問拎。依家唔係有錢咁簡單，貨源有限！

珍惜

要唔要飯券？

賣料狗全部都係仆街，絕對唔可信

大種賭仔上嚟乞錢

賭仔唔可信呀！

樓主係賭仔

屌你老母

試下同612申請生活補助？

英超比幾場tips嚟先講啦

推呢個

仲有錢溝女

單機啦撚樣

賣波料賭仔嚟架

想點呀樓主
又男又女咁
死仆街賭狗

手足
幫推

p

我知你想幫手足，但你可唔可以追下po先，第10頁#235呀

我諗留返比中學生好啲 巴打有心喇

手足純粹想問吓 兩次俾狗咬但佢都無落Charge咁係咪啫係擔保緊遲啲返狗屋報到咁？

屌樓主 賭波就死去自己搵工啦
屌你老味

唔好比錢住呀 似賭大咗

咪撚再推啦樓主呃錢狗嚟

即是樓主同棋妹(賣料)係同一個人?

佢棋妹到話1月嗰陣有50萬
賭到依家1蚊
聲稱話俾律師費但如有律師費證據
實可以籌旗佢使乜又借據又身份證
99%賭完全唔知佢依家差人幾多錢
佢果到寫8月已經4萬卡數又借loan
又要4萬學費
唯一佢有可能真係前線
但痴鳩能線咁多債務佢自己都搞唔掂
仲前線
唯一只可以搵人介紹工俾佢
俾錢賭仔實身痕

係，有幾個分身

賣料夠十個有十個都係仆街，肯定講大話

覆我tg

下！你點知架
仆街成日利用同情心

.

八月先用一千贏咗兩萬幾，咁快唔夠洗？

pish

所以我咪無要錢 我搵工炸 你問下有tg我果啲人 我都係想用大家樂劵換大快活 想搵份工可以我想去發夢就發夢 我一蚊都無收過呀 你地要屌就屌啦 我夢就會照發 識我既人都知我熱衷到咩地步 我唔想因爲我之前係賭仔你地就殺哂我所有既努力 我洗幾多用幾多力你地又知唔知 遲下我被清算你地再黎法庭屌我賣料狗啦

我唔知用咩先可以證明 亦唔想再解釋啲咩解釋啲咩
睇我開既po做既野 前線一定有見過我
我個面具 想問我拎tg我比圖

樓上有講，我都差啲被呃咗
//
賭波輸錢炸掛//

其實樓主都係想搵份工者
賭撚都可以係前線 不分割

Blocked

咪撚理呢啲人，唔好俾存在感佢。

賭仔講野唔可信呀 戒左賭有邊個信
之前啲會員都唔撚屌我刪tg果時而家比人瘋狂屌
由佢啦 有人介紹到工比我 唔洗幫 唔該哂大家
由鳩我回都好 係呢度唔撚自爆都應該無人會信

樓主賭仔嚟 呃錢㗎

番去呃ot la

講真唔係想抹殺你努力
但你周身債點解仲要做前線
你做後援啊物資啊起碼風險低好多
加上你本身又要靠份工還債
你做前線完全係揾著自己嚟搞

有需要揾我

推 屌你老母

你懶唔爬文
課左？

佢賭仔黎

141 D 工OK嗎?

我相信如果你貼張律師單出黎，全世界都會信你

無拎過人錢呀

我認我懶
好在未課

有冇揾機構幫手？你想借幾多錢？

想呃手足錢
起佢出嚟裝修下

樓主賭仔嚟 唔好課

追緊Post 未課lol

喺附近搵個窿窿罅罅收埋佢,第二日去返同一個地方拎

唔好咁易上當
大把賤種想呃錢

用聰明方法, 長期抗爭, 保護自己人身安全

樓主賭錢賭到想呃人血饅頭食真係好可恥
叫佢借grant loan就叫我做佢擔保人
唔怪得冇家人朋友幫佢
原來賭到啲人怕咗佢
好心樓主你腳踏實地出去搵份工
前線唔需要你呢啲賭仔騙子

巴打小心

有無人要

盡力屌啦 無所謂了

收皮啦屌你老母廢柴
你除左識係連登鳩up仲識做咩?

有無150K個月?

死垃圾

你老母生你條賤種真係好心痛

幫推
應該好多tg channel 可以幫到
但真係要小心

幫手推呢個搵人食左佢幫幫手

樓主實際上需要幾錢?

岩岩覆哂搵過我tg 果啲 睇到就喊

推。。

樓主....想知你需要幾錢？需然佢地話你係賭徒，但如果萬一你亦係前線..真係唔認心

Fake

就咁睇 起碼
佢12月尾要交4萬學費
然後仲有幾萬蚊卡數
但佢已經無哂錢得飯卷
我估就算有人幫頂多幾千

屌你老母,你連攬炒嘅勇氣都無呀,垃圾

食飯搭車嗌下口號，自然有手足幫你俾錢，學費就唔駛交喇，留返啲時間出街做運動好過

呢個又無人理我 唔係呃錢喇掛

tg咩情況

收皮啦

已賣tks手足

去搵飲食果啲炒散

有巴打介紹緊工比我

賣多個gp-5連fp-5
Pm我

如果屯門附近住，識人請緊人
如果你有興趣，可以pm很得輝小食個fb，黃店

招聘啟示
主要職責:沖野飲，包外賣，落單收銀
工作時間：1700至0300（兼職請報可返那個時段）
薪酬：請報期望薪金
能力要求
1.操流利廣東話
2.有禮貌

住好遠呀

仆街到